打緊仗庫德人：你班仆街咪撚乜都放入口啦屌你老母

庫德人：

武漢肺炎竟然傳到尼庫爾德斯坦
戰火下努力生存咗五年時間
然後竟然因為一個on9病毒而死
嬲撚到仆街

我意思係中東已經承受咗好多苦難
除此之外，
我哋依家仲要同一隻來自母雷公咁遠嘅濕鳩支那病毒作戰

上主，點解呀

你班生番咪諗撚乜撚都擺入口害人害物

好撚慘
仲要比啲支那人話哩種生化病毒係美國整出黎針對華人基因
依家連中東都中
藍屍仲可以點兜

唉，一個人工肺炎
重整世界大局
最好非洲聯盟大爆發，反中國枱